Descripciones

- cuerpo.html
se refiere al contenido del correo

- flex.html
se refiere al diseño responsivo realizado basado en flex

- grid.html
Ejercicio para el manejo de grids

- grid-all.html
se refiere al diseño en una sola columna y con validaciones de compatibilidad con los
servidores de correo gmail, outlook y webmail